Public relations/CorpCom 一問

想知依行嘅career path 同culture係點。聽講inhouse 嘅話Corpcom係最遲收工嘅department同人工好底，同想問international 嘅pr firm真係有work life balance?